英國研究：孤獨有害人體健康 相當於每天吸15支煙

〔即時新聞／綜合報導〕英國最新研究指出，孤獨寂寞對人體竟有害，幾乎等於是每天抽了15支菸，早死的機率也較一般人高出約3分之1。

綜合外媒報導，英國工黨已故女議員寇克斯（Jo Cox）成立的委員會最近發表研究報告。將孤獨寂寞稱為「社會傳染病」，任何年齡層都會染病，孤獨對身體有害，相當於每天抽15支菸。

根據統計，目前粗估全英國有900萬人感到永久孤獨，英國的老闆、僱主，每年因為員工的孤獨，共付出25億英鎊（約997.19億元台幣）的代價。

該委員會呼籲，英國政府應該任命一名部長領導有關孤獨的問題，以統籌「關心別人」的宣傳運動，及對所有政府政策進行「家庭及關係測試」，確保政策不會令孤獨問題加劇。

毒撚都是病來

英國研究

遲下做毒撚都犯法

🚬

同居磨合期等同於每天吸30支

咁即係話毒撚食多兩支煙都無問題,反正都係早死

空虛寂寞冷冷冷

毒撚稅

英國真係好撚垃圾

抽的不是煙 是寂寞